\documentclass[t]{beamer}
\let\Tiny=\tiny%fix warnings about fonts
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usetheme{Frankfurt}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}

\usepackage[font={scriptsize,it},labelformat=empty]{caption}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\lstset{language=C++,basicstyle=\ttfamily\scriptsize,identifierstyle=\color{red},
keywordstyle=\color{blue},stringstyle=\color{black!60}}

\title{Projet 3 de PROG1~:\\
Lancer de rayons}
\author{Mario G\textsc{onçalves} \and Chen Q\textsc{ian}}
\institute{ENS Cachan}

\begin{document}

    \begin{frame}[noframenumbering,plain]
        \titlepage
        \centering
    \end{frame}
            
    \begin{frame}[noframenumbering,plain]
        \frametitle{Sommaire}
        \tableofcontents
    \end{frame}
    
        \AtBeginSection[]
    {
        \begin{frame}[noframenumbering,plain]
            \frametitle{Sommaire}
            \tableofcontents[currentsection, hideothersubsections]
        \end{frame}
    }






\begin{section}{Les impl\'ementations de base}
	\include {base}

\end{section}

\begin{section}{Coloriage et Lambert}
\include {coloriage}

\end{section}

\begin{section}{Anti-aliasing et SSAA}	
		\include {ssaa}

\end{section}

\begin{section}{Ombrage}
	\include {ombrage}

\end{section}

\begin{section}{Influence de la couleur de la source}
	\include {coloriageSource}

\end{section}


  
    \section*{Questions}
    \begin{frame}[c,plain,noframenumbering]
        \begin{center}
            \Huge
            Avez-vous des questions ?
        \end{center}
    \end{frame}
\end{document}
